{
    "Account": "账户",
    "Account Code": "账户代码",
    "Account Name": "账户名称",
    "Account Number": "账号",
    "Account Type": "账户类型",
    "Accounting ": "账目",
    "Action": "行动",
    "Active": "活动",
    "Add": "添加",
    "Amount": "额度",
    "Apply": "应用",
    "Approve": "批准",
    "Balance": "其他",
    "Bank Account": "银行账户",
    "Bank Name": "银行名称",
    "Banking": "银行业",
    "Billing Address": "收费地址",
    "Billing Name": "账单名称",
    "Branch Name": "支行名称",
    "Cancel": "取消",
    "Category": "类别",
    "Category Code": "类别代码",
    "Category Name": "类别名称",
    "City": "城市",
    "Clear": "清除",
    "Code": "编码",
    "Company Name": "公司名称",
    "Completed": "完成",
    "Contact": "联系方式",
    "Country": "国家",
    "Create": "创建",
    "Create Expense": "创造出费用",
    "Create user": "创建用户",
    "Create user here.": "在此创建用户.",
    "Created At": "在",
    "Created Date": "创建日期",
    "Credit": "信用",
    "Credit Note": "信用票",
    "Current": "现在",
    "Current Balance": "流动余额",
    "Customer": "客户",
    "Customer Balance": "客户余额",
    "Dashboard": "控制台",
    "Date": "时间",
    "Days": "时间",
    "Debit": "借款",
    "Debit Note": "借记纸",
    "Delete": "删除",
    "Disabled": "没有能力",
    "Discount": "折扣",
    "Due Date": "期货的使用",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Bank Account": "编辑银行账户",
    "Edit Customer": "编辑客户",
    "Edit Revenue": "编辑收入",
    "Edit Vendor": "编辑提供者",
    "Email": "电子邮件",
    "Enabled": "已启用",
    "End Date": "结束日期",
    "Enter Account Number": "输入账号",
    "Enter Bank Name": "输入银行名称",
    "Enter Branch Name": "输入分支机构名称",
    "Enter Category Name": "输入类别名称",
    "Enter Description": "输入描述",
    "Enter Name": "输入名称",
    "Expense": "其他",
    "Expense Number": "开支数目",
    "Expenses": "其他",
    "From Account": "根据账户",
    "From Date": "时间",
    "Generate": "产生",
    "Inactive": "没有活动",
    "Invoice Number": "发票号码",
    "Items": "其他项目",
    "Journal Number": "期刊编号",
    "Loading...": "装载",
    "Manage Credit Notes": "管理信用卡",
    "Manage Debit Notes": "管理借记票",
    "Manage Expenses": "管理开支",
    "Manage Revenues": "管理收入",
    "Manage Vendors": "管理供应商",
    "Mobile Number": "移动号码",
    "Name": "名称",
    "Net Profit": "净利",
    "Notes": "其他",
    "Opening Balance": "开放余额",
    "Parent Account": "总账户",
    "Payment": "支付方式",
    "Payment Amount": "支付金额",
    "Payment Date": "付款日期",
    "Payment Summary": "支付总结",
    "Pending": "待办",
    "Post": "邮寄",
    "Product": "产品",
    "Qty": "时间",
    "Quantity": "时间",
    "Reason": "原因",
    "Reference": "参考文献",
    "Reports": "报告",
    "Revenue": "收入",
    "Revenue Date": "收益日期",
    "Select Category": "选择一个类别",
    "Select Customer": "选择一个客户",
    "Shipping Address": "运输地址",
    "Shipping Name": "货运名称",
    "Start Date": "开始日期",
    "State": "国家",
    "Status": "情况",
    "Subtotal": "部分总数",
    "Tax": "税收",
    "Tax Number": "税务号码",
    "Tax Summary": "税收总结",
    "to": "在",
    "To Account": "进行问责",
    "To Date": "截至目前",
    "Total": "总数",
    "Total Amount": "总额",
    "Total Clients": "总客户数",
    "Total Expense": "总支出",
    "Total Expenses": "总支出",
    "Total Paid": "总支付的",
    "Total Vendors": "总销售商",
    "Transaction Type": "交易类型",
    "Transfer Date": "转移日期",
    "Type": "类型",
    "Update": "更新时间",
    "User": "用户",
    "Vendor": "提供者",
    "Vendor Balance": "提供商余额",
    "Vendors": "供应商",
    "View": "视图",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Actions": "行动",
    "None": "没有",
    "Payment Details": "付款详情",
    "Total Credit Amount": "总额度",
    "Total Debit Amount": "总借款额度",
    "Failed": "失败",
    "Is Active": "是活跃的",
    "All Status": "所有状态",
    "Bank Transfer Details": "银行转账详情",
    "Currency Code": "货币代码",
    "Enter notes": "输入笔记",
    "Total Revenue": "总收入",
    "Edit Expense": "编辑费用",
    "Enter Account Name": "输入帐户名称",
    "System Setup": "系统设置",
    "Cancelled": "取消了",
    "Invoice Total": "发票总数",
    "Period": "时间",
    "The customer has been created successfully.": "客户已成功创建.",
    "The customer details are updated successfully.": "客户详细信息已成功更新.",
    "The customer has been deleted.": "客户已被删除.",
    "Select Account Type": "选择账户类型",
    "Invoice Date": "发票日期",
    "Expense Date": "开支日期",
    "The revenue has been created successfully.": "收入已经成功创造.",
    "The revenue details are updated successfully.": "收入详细信息已成功更新.",
    "The revenue has been deleted.": "收入已经被删除.",
    "The vendor has been created successfully.": "已成功创建出售商.",
    "The vendor details are updated successfully.": "提供商详细信息已成功更新.",
    "The vendor has been deleted.": "已删除供应商.",
    "Credit Notes": "信用证",
    "Debit Notes": "借记纸",
    "Bank Accounts": "银行账户",
    "Customer Details": "客户信息",
    "Revenues": "收入",
    "Unit Price": "单位价格",
    "Draft": "草案",
    "Posted": "发布",
    "Description": "描述",
    "Approved": "已批准",
    "Create Payment": "创建付款",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Approved By": "通过",
    "Create Customer": "创建一个客户",
    "Select date range": "选择日期范围",
    "Contact Person": "联系人",
    "Contact Person Name": "联系人名称",
    "Add Item": "添加项",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "TOTAL": "总数",
    "Select Chart of Account": "选择账户表",
    "Create Debit Note": "创建一个借记",
    "Chart of Account": "账目表",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Updating...": "更新了",
    "Address Line 2": "住址 2 行",
    "Enter address": "输入地址",
    "Enter city": "进入城市",
    "Enter country": "输入国家",
    "Enter state": "输入状态",
    "Enter zip code": "输入邮政编码",
    "Application Date": "申请日期",
    "Bank Account Details": "银行账户详情",
    "Applications": "应用",
    "The account type has been created successfully.": "帐户类型已成功创建.",
    "The account type details are updated successfully.": "帐户类型的详细信息已成功更新.",
    "Create Account Type": "创建帐户类型",
    "Sales Invoices": "销售发票",
    "Recent Activities": "最近的活动",
    "Payment Gateway": "支付网关",
    "View Report": "查看报告",
    "Enter Category Code": "输入类别代码",
    "Date Range": "时间范围",
    "Download PDF": "下载PDF",
    "Level": "层次",
    "Chart Of Accounts": "账目表",
    "Customer Detail": "客户详情",
    "Select end date": "选择结束日期",
    "Select start date": "选择开始日期",
    "Credit Limit": "信用限额",
    "Expense Categories": "支出类别",
    "Payment Terms": "付款条款",
    "Reference Number": "参考号码",
    "Payment Information": "支付信息",
    "Account Types": "账户类型",
    "Edit Account Type": "编辑帐户类型",
    "Enter company name": "输入公司名称",
    "Expense Details": "费用详情",
    "Monthly Summary": "每月的总结",
    "No expenses found": "没有发现任何费用",
    "Total Tax Collected": "总税收",
    "Create Credit Note": "创建一个信用卡",
    "IBAN": "美国",
    "Create Revenue": "创造收入",
    "Create Bank Account": "创建银行账户",
    "Create Vendor": "创建一个供应商",
    "Vendor Detail": "提供商详情",
    "The expense has been created successfully.": "已成功创建了该费用.",
    "The expense details are updated successfully.": "费用详细信息已成功更新.",
    "Monthly Revenue": "月收入",
    "Bank Transfers": "银行转账",
    "Select date": "选择日期",
    "Generated on": "产生于",
    "Recent Expenses": "最近的支出",
    "No transactions found": "没有发现交易",
    "Transaction History": "交易历史",
    "Total Payments": "总支付额",
    "Purchase Returns": "购买回报",
    "Return Number": "返回号码",
    "Partial": "部分",
    "Delete Payment": "删除付款",
    "Applied": "应用",
    "Reconciled": "已经和解",
    "Sales Returns": "销售回报",
    "No recent activities": "没有最近的活动",
    "Search expenses...": "搜索费用...",
    "Filter by category": "按类别进行过",
    "Select customer": "选择一个客户",
    "Search transactions...": "搜索交易的情况...",
    "Select product": "选择产品",
    "Filter by status": "根据状态过",
    "DETAILS": "详情",
    "Filter by vendor": "根据供应商进行过",
    "Generating PDF...": "创建一个PDF...",
    "No purchase invoices found": "没有购买发票",
    "Purchase Invoices": "购买发票",
    "Select Vendor": "选择提供商",
    "User is disabled": "用户已被禁用",
    "VENDOR": "卖家",
    "e.g., Net 30": "例如,净30",
    "CUSTOMER": "客户",
    "Filter by customer": "根据客户进行过",
    "Expense deleted successfully.": "已成功删除",
    "Allocated Amount": "分配的数额",
    "No purchase returns found": "没有找到购买回报",
    "No sales invoices found": "没有销售发票",
    "No sales returns found": "没有销售回报",
    "Purchase Return": "购买回报",
    "Sales Return": "销售回报率",
    "Account Dashboard": "账户仪表板",
    "Account Type Name": "账户类型名称",
    "Active clients": "活跃的客户",
    "Active vendors": "积极的供应商",
    "Additional notes": "其他说明",
    "All Account Types": "所有账户类型",
    "All Normal Balance": "所有正常平衡",
    "Allocation amount must be greater than 0.": "分配额必须大于0.",
    "Apartment, suite, etc. (optional)": "公寓,套房等 (可选)",
    "Applied Amount": "应用的数量",
    "Approve Credit Note": "批准信用证",
    "Approve Debit Note": "通过借记",
    "Are you sure you want to delete this account type?": "您确定要删除此类帐户吗?",
    "Are you sure you want to delete this bank account?": "你确定要删除这个银行账户吗?",
    "Are you sure you want to delete this bank transfer?": "你确定要删除此银行转账吗?",
    "Are you sure you want to delete this chartofaccount?": "您确定要删除这个chartofaccount吗?",
    "Are you sure you want to delete this credit note?": "你确定要删除这个信用卡吗?",
    "Are you sure you want to delete this debit note?": "你确定要删除这个借款吗?",
    "Are you sure you want to delete this expense categories?": "您确定要删除这些费用类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this expense?": "你确定要删除这个费用吗?",
    "Are you sure you want to delete this payment?": "你确定要删除此付款吗?",
    "Are you sure you want to delete this revenue categories?": "您确定要删除这些收入类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this revenue?": "您确定要删除这些收入吗?",
    "As Of Date": "截至日期",
    "As of": "截至",
    "At least one invoice allocation is required to create a payment.": "需要至少一个发票分配才能创建付款.",
    "At least one invoice allocation or credit note is required.": "要求至少有一个发票分配或信用说明.",
    "Auto-generated from name": "自动生成的名称",
    "Available Credit Notes": "可用信用证券",
    "Available Debit Notes": "可用的借记票",
    "BILL AGING REPORT": "账单年龄报告",
    "Balance Amount": "余额",
    "Bank Transactions": "银行交易",
    "Bank transactions will appear here once created.": "银行交易一旦创建就会出现.",
    "Bank transfer processed successfully": "银行转账成功处理",
    "Bill Aging": "账单老化",
    "Bill Aging Report": "账单老化报告",
    "CREDIT NOTES": "信用说明",
    "CUSTOMER BALANCE SUMMARY": "客户资产负债表",
    "CUSTOMER DETAIL REPORT": "客户详细报告",
    "CUSTOMER PAYMENTS": "客户支付",
    "Calculated Balance": "计算的余额",
    "Cancel Payment": "取消付款",
    "Cannot delete posted expense.": "不能删除已公布的开支.",
    "Cannot delete posted revenue.": "不能删除已公布的收入.",
    "Cannot update posted expense.": "无法更新已公布的开支.",
    "Cannot update posted revenue.": "无法更新已公布的收入.",
    "ChartOfAccount Details": "账户详情",
    "Check number, etc.": "检查号等",
    "Cleared": "清除",
    "Contact Person Email": "联系人电子邮件",
    "Contact Person Mobile": "联系人 移动",
    "Create Bank Transfer": "创建银行转账",
    "Create Chart Of Account": "创建一个账目表",
    "Create ChartOfAccount": "创建一个ChartOfAccount",
    "Create Customer Payment": "创建客户付款",
    "Create Expense Categories": "创建支出类别",
    "Create Revenue Categories": "创建收入类别",
    "Create Vendor Payment": "创建供应商付款",
    "Create as sub account": "创建子帐户",
    "Credit Note Details": "信用卡的详细信息",
    "Credit Note History": "信用票据历史",
    "Credit Note Items": "信用票据项目",
    "Credit Note Number": "信用票号码",
    "Credit applied to payment": "付款使用的信用",
    "Credit note amount cannot exceed the total invoice allocation amount.": "信用票的数额不能超过发票分配的总数.",
    "Credit note amount must be greater than 0.": "信用证的额度必须大于0.",
    "Credit note approved successfully.": "信用证已成功通过.",
    "Credit note deleted successfully.": "信用卡已成功删除.",
    "Credit notes are automatically created from sales returns.": "信用票据自动创建从销售报表.",
    "Current month": "当前月份",
    "Customer Balance Summary": "客户资产总结",
    "Customer Code": "客户代码",
    "Customer Detail Report": "客户详细报告",
    "Customer Payments": "客户支付",
    "Customer not found": "没有找到客户",
    "DEBIT NOTES": "借记纸",
    "Debit Note Details": "借记表的详细信息",
    "Debit Note History": "借记记录历史",
    "Debit Note Items": "借记票项",
    "Debit Note Number": "借记号码",
    "Debit note amount cannot exceed the total invoice allocation amount.": "借记金额不能超过发票分配总额.",
    "Debit note amount must be greater than 0.": "借记金额必须大于0.",
    "Debit note approved successfully.": "借款成功通过.",
    "Debit note deleted successfully.": "已成功删除.",
    "Debit notes are automatically created from purchase returns.": "借记是自动创建的从购买回报.",
    "Delete Account Type": "删除帐户类型",
    "Delete Bank Account": "删除银行账户",
    "Delete Bank Transfer": "删除银行转账",
    "Delete ChartOfAccount": "删除\"账号图表\"",
    "Delete Credit Note": "删除信用说明",
    "Delete Debit Note": "删除借记",
    "Delete Expense": "删除费用",
    "Delete Expense Categories": "删除费用类别",
    "Delete Revenue": "删除收入",
    "Delete Revenue Categories": "删除收入类别",
    "Destination account must be different from source account.": "目的地账户必须不同于源账户.",
    "Destination bank account must have a GL account assigned": "目的地银行账户必须有GL账户",
    "Edit Bank Transfer": "编辑银行转账",
    "Edit Chart Of Account": "编辑账目表",
    "Edit Expense Categories": "编辑支出类别",
    "Edit Revenue Categories": "编辑收入类别",
    "Enter Account Code": "输入账户代码",
    "Enter Iban": "输入Iban",
    "Enter Reference Number": "输入参考号码",
    "Enter Routing Number": "输入路由号码",
    "Enter Swift Code": "输入快速代码",
    "Enter billing name": "输入账单名称",
    "Enter contact person name": "输入联系人的姓名",
    "Enter reason for credit note": "输入信用证的理由",
    "Enter reason for debit note": "输入借记的理由",
    "Enter shipping address": "输入发货地址",
    "Enter shipping name": "输入出货的名称",
    "Enter tax number": "输入税务号码",
    "Enter transfer description": "输入转移描述",
    "Error processing transfer: ": "错误处理转移:",
    "Expense approved successfully.": "经过成功批准的开支.",
    "Expense posted successfully.": "已成功报销.",
    "Filter by Account Type": "根据帐户类型进行过",
    "Filter by Bank Account": "根据银行账户进行过",
    "Filter by Bank Name": "根据银行名称进行过",
    "Filter by From Account": "根据从帐户过",
    "Filter by Status": "根据状态过",
    "Filter by To Account": "根据帐户进行过",
    "Filter by Type": "过方式",
    "Filter by Vendor": "根据供应商进行过",
    "Filter by bank account": "根据银行账户进行过",
    "Filter by company name": "根据公司名称进行过",
    "Filter by customer code": "根据客户代码进行过",
    "Filter by purchase return": "根据购买回报进行过",
    "Filter by sales return": "根据销售回报进行过",
    "Filter by tax number": "过方式:税号",
    "Filter by vendor code": "根据供应商代码进行过",
    "GL Account": "其他",
    "Get started by creating your first Bank Account.": "创建您的第一个银行账户.",
    "Get started by creating your first Bank Transfer.": "通过创建您的第一个银行转账来开始.",
    "Get started by creating your first Chart Of Account.": "创建您的第一个账目表.",
    "Get started by creating your first Expense Categories.": "创建您的第一个支出类别.",
    "Get started by creating your first Revenue Categories.": "创建您的第一类收入类别.",
    "Get started by creating your first account type.": "创建第一个帐户类型.",
    "Get started by creating your first customer payment.": "通过创建您的第一个客户付款开始.",
    "Get started by creating your first expense.": "首先要创造出自己的第一笔开支.",
    "Get started by creating your first revenue.": "首先要创造自己的第一笔收入.",
    "Get started by creating your first vendor payment.": "通过创建您的第一个供应商付款开始.",
    "Gl Account": "没有账户",
    "INVOICE AGING REPORT": "发票年龄化报告",
    "Iban": "伊班族",
    "Income Statement": "收入表",
    "Insufficient balance in source account": "源账户余额不足",
    "Invoice Aging": "发票的时间",
    "Invoice Aging Report": "发票陈旧报告",
    "Invoice Allocations": "发票分配",
    "Last 5 days": "过去5天",
    "Manage Bank Accounts": "管理银行账户",
    "Manage Bank Transactions": "管理银行交易",
    "Manage Bank Transfers": "管理银行转账",
    "Manage Chart Of Accounts": "管理账目表",
    "Manage Customer Payments": "管理客户付款",
    "Manage Vendor Payments": "管理供应商支付",
    "Mark as Cleared": "标记为已清除",
    "Mark as Reconciled": "马克与神和解",
    "Monthly Customer Payments": "客户每月支付的费用",
    "Monthly Expense": "月度支出",
    "Monthly Payment Trend": "月付趋势",
    "Monthly Vendor Payments": "提供商每月支付",
    "Net Income": "净收入",
    "Net Tax Liability": "净税收负债",
    "No Bank Accounts found": "没有找到银行账户",
    "No Bank Transfers found": "没有发现银行转账",
    "No Chart Of Accounts found": "没有找到账户表",
    "No Credit Notes": "没有信用票据",
    "No Debit Notes": "没有借记票",
    "No Expense Categories found": "没有发现费用类别",
    "No Invoices": "没有发票",
    "No Payments": "没有付款",
    "No Returns": "没有退货",
    "No Revenue Categories found": "没有发现收入类别",
    "No User Selected": "没有选用用户",
    "No account types found": "没有找到账户类型",
    "No credit notes available for this customer": "没有可用的信用票据",
    "No credit notes found": "没有发现信用卡",
    "No credit notes yet": "没有信用票据",
    "No customer balances found": "没有找到客户余额",
    "No customer payments found": "没有发现客户付款",
    "No debit notes available for this vendor": "没有可用的借记说明",
    "No debit notes found": "没有发现借记",
    "No debit notes yet": "没有借记",
    "No outstanding bills found": "没有发现未偿付的账单",
    "No outstanding invoices found": "没有发现未付账单",
    "No outstanding invoices found for this customer": "没有发现该客户的未付账单",
    "No outstanding invoices found for this vendor": "没有发现该卖家的未付账单",
    "No payments found": "没有发现付款",
    "No return invoices yet": "没有退货发票",
    "No revenues found": "没有发现收入",
    "No transaction history found": "没有找到交易历史记录",
    "No vendor balances found": "没有找到供应商余额",
    "No vendor payments found": "没有发现供应商支付",
    "Normal Balance": "常规余额",
    "Note: Only users with client role who are not already assigned to other customers will appear in this list.": "注意:只有没有被分配给其他客户的客户角色的用户才会出现在此列表中.",
    "Note: Only users with vendor role who are not already assigned to other vendors will appear in this list.": "注意:只有没有被分配给其他供应商的供应商角色的用户才会出现在此列表中.",
    "Only draft credit notes can be approved.": "只有信用票草案才能被批准.",
    "Only draft credit notes can be deleted.": "只有信用票草案可以被删除.",
    "Only draft debit notes can be approved.": "只有借记纸的草稿才能被批准.",
    "Only draft debit notes can be deleted.": "只有借记纸的草稿才能被删除.",
    "Only pending transfers can be deleted": "只有待办的转账可以被删除",
    "Only pending transfers can be edited": "只有待处理的转账可以编辑",
    "Optional reference number": "任选的参考号码",
    "Outstanding Invoices": "没有收到的发票",
    "PURCHASE INVOICES": "购买发票",
    "PURCHASE RETURNS": "购买回报",
    "Paid to vendors": "付给供应商的",
    "Payment Count": "付款数量",
    "Payment Number": "付款号码",
    "Payment date cannot be in the future.": "付款日期不可能是未来的.",
    "Primary Email": "主要电子邮件",
    "Primary Mobile": "主要移动",
    "Process Transfer": "过程转移",
    "Received payments": "收到的付款",
    "Recent Credit Notes": "最近的信用证",
    "Recent Debit Notes": "最近的借记票",
    "Recent Return Purchase Invoice": "最近回报的购买发票",
    "Recent Return Sales Invoice": "最近的返回销售发票",
    "Recent Revenue": "最近收入",
    "Revenue Categories": "收入类别",
    "Revenue Details": "收入详情",
    "Revenue Number": "收入号码",
    "Revenue approved successfully.": "收入成功通过.",
    "Revenue generated": "产生的收入",
    "Revenue posted successfully.": "收入成功地被记录.",
    "Routing Number": "路由编号",
    "SALES INVOICES": "销售发票",
    "SALES RETURNS": "销售回报",
    "SWIFT Code": "汇率的表格",
    "Search Bank Accounts...": "搜查银行账户",
    "Search Chart Of Accounts...": "查找账户表",
    "Search by credit note number...": "通过信用卡号码进行搜索...",
    "Search by debit note number...": "通过借记号进行搜索...",
    "Search by transfer number or reference...": "通过转移号码或参考来搜索...",
    "Search payments...": "搜索支付...",
    "Search revenues...": "搜索收入...",
    "Select Bank Account": "选择银行账户",
    "Select Gl Account": "选择一个Gl帐户",
    "Select Parent Account": "选择主帐户",
    "Select Payment Gateway": "选择支付网关",
    "Select a user (optional)": "选择一个用户 (可选)",
    "Select date range to generate the report": "选择日期范围来生成报告",
    "Select destination account": "选择目的地帐户",
    "Select expense date": "选择支出日期",
    "Select from date": "从日期选择",
    "Select payment date": "选择付款日期",
    "Select revenue date": "选择收益日期",
    "Select source account": "选择源帐户",
    "Select to date": "选择到日期",
    "Select vendor": "选择提供商",
    "Shipping address same as billing": "发货地址与发票地址相同",
    "Show Zero Balances": "显示零余额",
    "Source bank account must have a GL account assigned": "源银行账户必须有GL账户",
    "Stored": "存储",
    "Swift Code": "快速代码",
    "TAX SUMMARY REPORT": "税收总结报告",
    "Tax Collected (Sales)": "收取的税 (销售额)",
    "Tax Paid (Purchases)": "已缴纳的税 (购买)",
    "Tax Summary Report": "税收总结报告",
    "The accounttype has been deleted.": "已删除帐户类型.",
    "The bank account details are updated successfully.": "银行账户详细信息已成功更新.",
    "The bank account has been created successfully.": "银行账户已成功创建.",
    "The bank account has been deleted.": "银行账户已经被删除.",
    "The bank transfer details are updated successfully.": "银行转账详细信息已成功更新.",
    "The bank transfer has been created successfully.": "银行转账已成功创建.",
    "The bank transfer has been deleted.": "银行转账已被删除.",
    "The chart of account details are updated successfully.": "账户详细信息表已成功更新.",
    "The chart of account has been created successfully.": "已成功创建账户表.",
    "The chart of account has been deleted.": "账户图已经被删除.",
    "The customer payment has been created successfully.": "客户的付款已经成功创建.",
    "The customer payment has been deleted.": "客户付款已经被删除.",
    "The expense categories details are updated successfully.": "费用类别的详细信息已成功更新.",
    "The expense categories has been created successfully.": "已经成功创建了费用类别.",
    "The expense categories has been deleted.": "已经删除了费用类别.",
    "The payment status are updated successfully.": "付款状态已成功更新.",
    "The revenue categories details are updated successfully.": "收入类别的详细信息已成功更新.",
    "The revenue categories has been created successfully.": "收入类别已经成功创建.",
    "The revenue categories has been deleted.": "收入类别已经被删除.",
    "The vendor payment has been created successfully.": "已成功创建供应商付款.",
    "The vendor payment has been deleted.": "卖家付款已经被删除.",
    "Total Applied Credit Note:": "总额的使用信用证:",
    "Total Applied Debit Note:": "总使用的借记:",
    "Total Billed": "总计账单",
    "Total Credit Notes": "其他债券",
    "Total Customer Payment": "总客户支付",
    "Total Debit Notes": "总额的借记票",
    "Total Invoiced": "总发票数",
    "Total Outstanding": "其他",
    "Total Payment Amount": "总支付金额",
    "Total Payment:": "总支付:",
    "Total Payments Made": "已付款总额",
    "Total Returns": "总回报",
    "Total Returns & Credit Notes": "总回报和信用证",
    "Total Returns & Debit Notes": "总回报和借记",
    "Total Tax Paid": "总支付的税",
    "Total Vendor Payment": "总销售商支付",
    "Total amount paid": "支付的总额",
    "Total amount received": "收到的总额",
    "Total expenses": "总支出",
    "Total transactions": "总交易数",
    "Transaction marked as reconciled": "标记为协调的交易",
    "Transaction not found or already reconciled": "没有找到或已经调整的交易",
    "Transactions will appear here once journal entries are posted": "交易将出现在此处一旦日志条目被发布",
    "Transfer Amount": "转移金额",
    "Transfer Charges": "转账费用",
    "Transfer Number": "转账号",
    "Transfer amount must be greater than 0.": "转移的数额必须大于0.",
    "Transfer is not in pending status": "转移没有待办状态",
    "VENDOR BALANCE SUMMARY": "卖家资产负债表",
    "VENDOR DETAIL REPORT": "卖家详细报告",
    "VENDOR PAYMENTS": "卖家支付",
    "Vendor Balance Summary": "供应商余额总结",
    "Vendor Code": "提供商代码",
    "Vendor Detail Report": "提供商详细报告",
    "Vendor Details": "提供商详情",
    "Vendor Payments": "提供商支付",
    "Vendor not found": "没有找到卖家",
    "View Chart Of Account": "查看账目表",
    "checking": "检查",
    "credit": "信用",
    "debit": "借款",
    "loan": "贷款",
    "savings": "节约"
}